# Отключение уведомлений от камеры
Переключатель «Уведомления от камеры» в настройках камеры должен быть включен, чтобы камера участвовала в отправке уведомлений по расписанию.

## Отключение уведомлений от камеры
Можно отключить уведомления о событиях на камере, не изменяя расписания уведомлений.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Выключите переключатель «Уведомления о событиях».
1. Если нужно, установите срок, через который события включатся автоматически. Воспользуйтесь стандартными сроками от получаса до суток или настройте свой, нажав на кнопку с циферблатом.
